ğŸ“¦ Order & Shipping

Q1: When will my order arrive?
A: Orders are usually delivered within 5â€“7 business days. You can track your shipment in the â€œMy Ordersâ€ section.

Q2: Can I change my delivery address after placing an order?
A: Yes, you can change your address within 12 hours of placing the order by contacting our support team.

Q3: What should I do if my order hasnâ€™t arrived yet?
A: Please check your tracking link. If it shows no updates for more than 3 days, contact support to investigate.

ğŸ’¸ Payments & Refunds

Q4: I was charged twice for the same order. What should I do?
A: Please contact our support team with your order ID. Weâ€™ll verify and initiate a refund for the duplicate charge within 3â€“5 business days.

Q5: What payment methods are accepted?
A: We accept credit/debit cards, UPI, net banking, and popular wallets like Paytm and Google Pay.

Q6: How long does it take to get a refund?
A: Refunds are processed within 3â€“7 business days, depending on your payment method.

ğŸ§¾ Returns & Cancellations

Q7: What is your return policy?
A: We offer a 7-day return policy on most items. Items must be unused and in original packaging.

Q8: How do I cancel my order?
A: You can cancel your order before it is shipped from the â€œMy Ordersâ€ section or by contacting support.

Q9: I received a damaged item. What should I do?
A: Please upload a photo of the damaged item and contact support within 48 hours of delivery. Weâ€™ll arrange a replacement or refund.

ğŸ” Account & Privacy

Q10: How can I reset my password?
A: Click on â€œForgot Passwordâ€ on the login page and follow the instructions sent to your registered email.

Q11: Is my personal data safe?
A: Yes, all personal data is encrypted and handled as per our Privacy Policy.

Q12: How can I delete my account?
A: Please email privacy@company.com
 with the subject â€œAccount Deletion Request.â€

ğŸ Offers & Membership

Q13: How do I apply a discount coupon?
A: You can apply coupons at checkout in the â€œApply Promo Codeâ€ box.

Q14: Do you have a membership program?
A: Yes! Members enjoy free shipping, early access to sales, and special discounts.

Q15: My coupon isnâ€™t working. Why?
A: Coupons may expire or have usage limits. Please check the terms of the offer or contact support.

âš™ï¸ Technical Issues

Q16: I canâ€™t log in to my account. What should I do?
A: Try resetting your password. If the issue persists, clear your browser cache or try another device.

Q17: Iâ€™m not receiving order confirmation emails.
A: Check your spam folder. If still missing, ensure your email address is correct in account settings.